琴日先係第一日 唔撚係咁快認輸呀嘛？

我知左過左琴日大家一定好攰 好嬲

感覺又好有心無力

但如果無大家 點可能搞到琴日取消開會？？？

如果唔想衝既 你就坐係度又好 送下物資又好

都唔好係屋企叫春

琴日唔得 仲有今日 聽日 大後日 有撚排玩！！

而家我地最需要既係 [size=6]人[/size=6] 呀！！！

琴日係贏啊 認乜輸啊

上面

推！！！

做乜撚野 屌

推呀！！！

香港人加油！

推

想知依家邊度仲守緊，想去幫手

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

我都想知

加油

加油, 今日大家可以輕鬆, 抖夠養足精神等下次

輕鬆d